Ovjde je spojen dio za akviziciju signala i njegovu klasifikaciju
Keras model treniran u pythonu se ucitava u C++ programskom jeziku i radi se predikcija na zapisu

ECG_SOURCE MAC address 00:00:12:09:36:43

g++ -o ECG_acq ECG_ui.cpp ECG_visual.cpp ECG_acquisition.cpp ECG_separation.cpp keras_model.cc -lglut -lGL -lGLU -lpthread

sudo ./ECG_acq -P -N -V -F2
